「The bill is dead 」vs 「Carrie Lam is dead」

英文不材, 想問吓以現今嘅解釋
呢2句有咩分別

Carrie Lam is a bitch

樓主聽錯啦，佢係話 The Bill is Dad
條法案係你老豆，即係叫你收皮冇得改呀